《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

深水埗 , 高登 Danger

其中5名船員突然離開醫院，到附近的深水埗旺區行街，先後遊走豐澤、高登、福榮街等人流最多的地方，雖然全部只看不買，但也難免東摸西摸。

由於今日天氣非常悶熱，有船員終按捺不住，竟揭起上衣「搲肚臍」及「撥涼」，又走入7-11便利店購買凍水解渴

屌L柒佢老母臭化系

港共：內地已沒有個案，內地同胞百毒不侵，蘋果FAILED

原來早幾分鐘, 已經有人開咗 post
去隔離 post

老貓冇得行ssp了

呢d post唔怕開多d
反正成版都係私怨同埋無價值新聞